(民意加護，無懼黑警）只要贏埋今次 忍得住沖動 ....

勝利將會屬於香港人Cheers!
忍忍佢！Fight for greater success!

冷靜呀，唔好衝

push

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完